[負能量]前晚見到浸會醫院隔離嗰公園有嗰男人喺度喊

話說前晚收工去咗浸會醫院隔離嗰公園坐低慢慢等巴士，隱約見隔離櫈有個男仔好黯然咁喊…
可能嗰日太多自殺嘅新聞，我不期然走去問嗰男仔有冇嘢幫到佢。

之後嗰10分鐘，佢同我傾訴咗好多嘢
佢話近幾月佢屋人身體有事，自己身體又出咗問題，就連喺佢人生中相伴咗七年嘅女朋友亦喺上月尾，突然以「唔再愛你」為理由分手，並且斷絕晒所有聯絡好似當咗佢係大仇人咁，而佢前度係佢惟一可以傾訴嘅對象
佢一講起前度嘅絕情就喊得更犀利

後來巴士嚟到我要走，佢收起眼淚強顏歡笑多謝我做佢嘅傾訴對象，嗰刻我有啲心酸

返屋企途中我有啲感觸…雖然我無經歷過一啲好唔開心嘅事，但諗深一層自己其實一個可以傾訴嘅朋友都無

喺香港，尤其係男人，好多時有咩唔開心都要自己頂咗佢，因為社會好多人都認為男人表達負面嘅情緒係懦弱嘅行為，結果啲負面情緒屈埋屈埋，好彩嘅會捱得過，唔好彩嘅可能......

希望大家如果察覺身邊朋友唔開心，盡可能俾啲時間佢傾訴

sorry for 1999

試過上course諗起d唔開心既回憶, 想喊, 係咁忍住
唔知點解隔離個女仔發現, 明明我只係流眼淚, 同埋dup低頭

有時我都好想搵人傾下自己內心最黑暗既諗法

有d說話係唔同得屋企人或者你識既任何人講

嗰你老母

所以好中意深夜聽電台，聽個dj講下肉麻抒情野播下歌咁，個人聽開輕談

多謝你，社會上仲有呢啲人真好

佢應該會好多謝你

yes

知心好友好難求

thx

香港需要多d樓主

翻intern個陣，試過有次搭地鐵
有個大概四十幾五十歲嘅女人去緊中環翻工
佢中途傾電話 應該係屋企人朝早突然出事死咗
佢係車廂度不停喊住傾電話，當時好早所以架車好靜冇人出聲
附近嘅人都聽到佢講「雖然我都預咗呢日會嚟，不過仲係好難接受到」

架車去緊中環，架車迫過沙甸魚，但一個理佢嘅人都冇
我比咗張紙巾佢，佢抬頭有啲驚訝，講聲唔該，喊得仲勁咗
之後佢一邊抹眼淚一邊講陣間翻到公司會向上司請日假趕過去

唔知點解傷心哭果陣，人地安慰或俾紙巾你，會哭得仲勁

香港需要樓主依啲好人

係 可能本身強忍

唔想強忍，只不過身邊無一個可以傾心事嘅人

你講得啱
如果巴打們唔介意就當依個post係發泄嘅地方啦
總好過鬱埋鬱埋，反正大家都唔知大家現實嘅身份

呢排自己都好唔開心 其實有巴打你呢種人唔開心個個會釋懷到好多 可惜嘅係我仲未遇到

見過一次但近視唔肯定 跟住走左 唉
好對唔住

就算係女都冇傾訴對象冇人明

算啦，根本成個世界都好虛偽，冇人會關心你

唔介意就喺度抒發吓喇

我想要個樹窿，唉

作都作得好d啦
三唔識七無啦啦會同陌生人傾訴，你邊位呀

正評係比你咁有心

遲d要去外國讀書，諗諗下發現香港冇乜人／物留戀果下都好sad

有次同男朋友嘈交 自己撘火車返屋企
但好多人 又好驚畀人見到 又忍唔住喊
dup低頭塞住耳仔聽歌 諗住應該冇人發現
之後有個男仔畀咗包紙巾我 我即刻喊得仲勁
但嗰下又好warm 多謝你

替你可憐，連幫下人都驚比人笑無勇氣出聲
放心唔係亦唔想屌你，因為香港地太多你呢啲人

好希望世界多d 好似樓主既人
自己都想幫到人啊
但有時會猶豫 又驚人地拒絕

真心，我都試過唔開心黑住塊面行街，都想有人行近黎俾我分享下

佢識喊還好，喊可以抒發唔開心
唔識喊死忍果班人要特別留意

多謝你，香港仲有你呢種人

試過唔開心係公園喊 有個男仔過黎關心我 但我唔開心緊唔太想同人傾 只係想自己抒發下 後來佢就比低包紙巾我之後走左
喺美孚個公園嘅樓梯 星期日 海棉寶寶紙巾
多謝你

試過係街喊跟住有人特登坐低開解我
香港仲有好多好人

呢度好多熱心助人既巴打

路過搭爹講兩句，希望大家唔好介意
小弟開心又唔算開心、唔開心又唔算係唔開心
係個人好迷茫、唔知想點咁

第一，小弟年紀廿一二歲時想走去轉行、讀左第二個degree, 點知轉行失敗， 讀完四年得個吉。之後唔開心、收收埋埋自己一兩年，仲要我嫲嫲係呢一年離世，結果廿八、九歲先再出來做野。回想起呢幾年，日日夜夜留係屋企打機企教再起身打機訓教。成個人啲負能量大到不得了，仲成日係到諗，我對比起其他人我真係一無是處、成個人一事無成、做咩衰咩。好在而家返返年半工，仲遇到一班超好既同事，老細仲有啲啲睇得起我，心情先好返少少。

第二就係因為而家都廿九三十都來，成日比屋企人吹吹吹要係時候結婚。但我心諗，我咩都唔係，咩都冇，憑咩資格同女朋友講結婚？次次食飯都講，搞到每次家庭聚會都唔想出席 同埋我都明白到，雖然行埋左七年，但好似硬係有啲野阻礙左結婚呢個念頭。你話冇感情又唔係，但係有時情到濃時想求婚、但又往往成日都有個人野彈出來搞到心都淡。

我唔介意我另一半係咩人、我都冇資格去強求我另一半要點點點，因為我相信兩個人相處係真係要兩個人學習相處，兩性相處係平等。我只係要求我另一半係要識尊重人、除此之外我其實冇咩特別要求。但係有時真係覺得女友唔係好識尊重我 。例如我覺得自己既野就係要自己做，自己唔做要求人幫手做、最低限度都要講聲唔該同唔好當人老馮咁， take it for granted。又例如有時想同佢講道理，話我唔係老馮都唔係佢工人、要人幫手做野唔該一聲同下次自己做返，但佢又大部分時間都唔聽、更可以講得出話咩總之我係唔會做

我成日諗，點解我啲識左一年左右既同事都仲對得我好過身邊既人？

最後，同埋同同事對耐左、真係會有感情。咁係對上一年返呢份工返左兩三個月左右，有個fresh grad 女仔入左來做。我心諗，頂，fresh grad 姐，唔係真係咁唔成熟呀？做咩都覺得要做到最好、要高過ethical standard 先至係好、咩都要自己做到（但商業社會邊有呢枝歌仔唱 冇犯法即係合法，唔犯法再加上唔好過份就得啦我覺得）

直到有一次大家一齊放工，見到佢坐坐下地鐵突然間喊左出來 我心諗，做咩勁，周圍啲人以為我搞喊佢 一問之下原來佢覺得自己做唔完啲野又比人話，唔開心。

咁自此之後，見到佢OT都會有啲擔心，明明自己唔洗OT 都會留低陪下佢，睇下佢有冇事啦，希望幫得就幫得就幫啦⋯⋯有兩三次喊左出來，都諗問下佢咩事睇下幫唔幫到手啦.... 我完全冇諗過會對佢有意思，但點知原來真係會日久生情

有一日發夢見到佢又係到喊，仲係個夢裡面同左個fresh grad 一齊

當然啦，我知道係現實我開始對佢有感覺、見到佢一唔開心就會即刻去幫佢，但係現實佢唔會對我有感情同有意思，

所以真係總括來講，幫人係要幫，但千其唔可以幫得太過火
要真係適當既時候就收手，唔係好易中招

好，係呢個樹窿講完想講既野，ps:識既勿相認。

我就係靜係識死忍個啲

樓主好好

覺得仲有人關心自己 本身忍緊嗰啲委屈情緒瞬間失控

記得之前2次搭搭下地鐵，唔開心就喊，停唔到，啲眼淚一直流，
我dup低頭，扮鼻敏感抹鼻涕，個一刻我覺得自己好似同呢個世界分離左，
好辛苦好難頂，如果唔係屋企人，我可能會就咁先

幾年前返屋企條女見到有個女仔坐係度喊
比左成包紙巾佢，之後無講野我就走左了

樓豬我依家喊緊 你安慰下我

我明 好似有種解放咁

我都係鬱住鬱住既人
無試過係街喊
但有時都真係好想搵個傾訴對象
上幾年經歷同樓主講個男仔差唔多既野
真係辛苦到想死

希望有多啲樓主呢種好人
分分鐘救到一條人命

最近試過兩三次喺街度想喊
不過都係忍咗
有啲野真係唔會想同人講
一嚟我覺得人地冇義務接收自己啲負能量
二嚟驚人地知道自己嘅陰暗面
所以好多時遇到咩都死忍
儲儲埋埋咁多
都唔知自己幾時會爆

係香港先咁

咁你去台灣

其實香港都唔好得去邊
同日本一樣都係咁壓抑

唔好睇少呢十分鐘,可能呢十分鐘
阻上咗一單自殺案發生,有時人就
係個一下轉牛角尖做咗儍事
有個人聆聽下已經可以幫好大忙

不過唉...香港太多騙徒,
同情心只係俾人利用嘅工具

香港人真一係仆街
香港人是支那畜
同支那人是沒有分別的
兇惡的支那人

香港這種狗地方不配當文明地區

好多人見到人喊果陣會不知所措，然後自己呃自己 覺得扮睇唔到/唔理佢 俾啲空間佢係最好嘅辦法

其實啱啱相反，遞張紙巾，講句鼓勵說話等佢知道人間有情，No Big Deal先係最好做法

香港需要更多好似樓主你一樣嘅人！
個人大咗，唔想屋企人擔心
有時返工返學遇到好多不愉快嘅事
鬱鬱埋埋會夜晚偷偷地匿喺被竇喊
好在都叫有一兩個朋友可以傾下心事訴下苦
被了解嘅感覺太好

支那人

之前唔開心坐公園有個呀叔行黎問我咩事 之後佢見我唔介意就坐我隔離 我一路都冇乜岀聲係到喊 佢慢慢同我講 其實你仲咁後生 遲啲仲有大把嘢你捱呀... 跟住佢又講下佢屋企人 佢老婆 佢返工點辛苦
雖然我一路都係點下頭冇乜點岀聲 但個一刻就好似大家都係到安慰大家 佢聽我喊 我聽佢吐苦水
佢仲叫我冇乜事快啲返屋企 夜晚一個人周圍去屋企人擔心
其實真係好多謝你 希望你而加同你老婆感情穩定 返工順利啦
有時候同陌生人係會比較講得岀自己唔開心 因為都怕令身邊人擔心

你做廢青個時你條女都無嫌棄你
結果你一番工就想溝第二個
重要死拖條女浪費人青春

兇惡的支那人

認真咩
無啦啦去撩人講野真係odd到震
有啲咩咪喺海旁嗌飽佢
縮埋一舊喊又係滾搞自己

有咩問題?美國都係咁啦
你估好似你地支那人咁咩

樓主好有愛

正正係因為三唔識七 好多人都鼓唔起勇氣問下有咩需要幫手……
樓主高質

係香港人先咁social awkward ，
外國人成日三唔識七都會同你hi 打招呼

男人係最唔識喊既生物，因為理性話比你知喊係無補於事，所以一個男人喊真係走投無路先會做一件咁冇用既事，純粹抒發左就算。

利申：仲讀緊書 翻緊part time ,生活尚可，但對自己前路 同生活係香港都感到無比絕望，有時灰到唔識喊，可能麻木左，又或者知道喊都冇用，換黎既係負面情緒愈來愈大，愈燥狂

美國人人有槍添

係喇係喇，幫美國含完撚未呀
你有冇見過呀，見過有冇影相呀，冇圖冇真相
開口埋口話人支那人，你又係咩國籍人咁巴閉

我向度一早就已經係咁啦

你迫住幫大陸含撚含左幾多次啊？
比英國當成安全套咁用完即棄啊？

你估美國好似你地支那咁咩
亂咁影人相，比人告都似啊

做咩咁激動姐?
又話香港獨立，自己係香港人，唔係支那人
現在講支那就對號入座
原來香港人心入面都係支那人黎既
本是同根生，相煎何太急?

答唔到就偏離主題，收檔啦

香港人，支那人

等做支那的人民啦

做奴隸的人們!

世界大哥美國當之無愧

Respect

唔好變駡戰

唔好騎劫善良嘅樓主個post

支那打手真係好撚煩

多謝你

樓主

樓豬幾好人
肯同個男人傾訴下，佢有返個宣洩出口個人會舒服d

就係你呢啲撚樣
返返你老母個窿到重新做人啦
自己未做過未預過既事就否定人

其實好多香港人心地比個D社畜仲好，
只係呢幾年社會太多騙案搞到個個人心惶惶，
幫人又怕比人誤會，個社會搞到越來越冷漠

呢樣真
社會對男人係呢方面好唔公平
將男人喊、表達負面情緒標籤做弱者，份人有問題
搞到男人有野都唔敢宣洩出黎，谷埋谷埋好易奶野

真男人唔會喊！！！！

屌日日喊

真係咩post都可以嘈交

依家d 人屌閪冇錢買套
生左舊叉燒出黎上網周圍吠引罵戰

唔好太上心

有啲嘢真係唔係咁易同身邊嘅人分享
可能係為咗面子/ 唔想人擔心

有次好唔開心，返緊屋企果陣喺的士上喊咗出嚟，喊足全程大約廿分鐘
雖然只係靜靜咁喊，不過的士司機竟然都留意到，仲問我要唔要紙巾
果吓好感動

試過真係好唔開心 係地鐵站喊左兩個鐘 前後有兩個姐姐默默地坐係我格離陪左我個幾鐘 得閒比張紙巾我 走之前又比粒糖我 多謝個兩位姐姐

香港係一個傷孽城市

唔好理果個五毛啦
見親講香港人好實會入黎撩交嗌

你依個中學同學真係唔話得

落吧成日都會架喎

睇呢個post都睇到眼濕濕

人地o係我面前喊，我應該點做.....

試過發生d柒野

見到人喊就自然想喊